# traditional Chinese translation of gossip.
# Copyright (C) 2003, 2004 Free Software Foundation, Inc.
# Abel Cheung <abel@oaka.org>, 2003, 2004.
# Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>, 2005.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gossip 0.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-06-11 09:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-01-08 15:29+0800\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <community@linuxhall.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../gossip.desktop.in.in.h:1
msgid "Gossip Instant Messenger"
msgstr "Gossip 即時通訊程式"

#: ../gossip.desktop.in.in.h:2
msgid "Instant Messenger"
msgstr "即時通訊程式"

#: ../gossip.schemas.in.h:1
msgid "Always open a separate chat window for new chats."
msgstr "永遠為新的聊天開啟個別的聊天視窗。"

#: ../gossip.schemas.in.h:2
msgid "Chat window theme"
msgstr "聊天視窗佈景主題"

#: ../gossip.schemas.in.h:3
msgid ""
"Comma separated list of spell checker languages to use (e.g. en, fr, nl)."
msgstr "以逗號分隔的拼字檢查程式語言清單(例. en, fr, nl)。"

#: ../gossip.schemas.in.h:4
msgid "Default directory to select an avatar image from"
msgstr ""

#: ../gossip.schemas.in.h:5
msgid "Enable popup when contact is available"
msgstr ""

#: ../gossip.schemas.in.h:6
#, fuzzy
msgid "Enable sound when away"
msgstr "當「離開」時關閉音效(_A)"

#: ../gossip.schemas.in.h:7
#, fuzzy
msgid "Enable sound when busy"
msgstr "當「忙碌」時關閉音效(_B)"

#: ../gossip.schemas.in.h:8
msgid "Hide main window"
msgstr "隱藏主視窗"

#: ../gossip.schemas.in.h:9
msgid "Hide the main window."
msgstr "隱藏主視窗。"

#: ../gossip.schemas.in.h:10
msgid "Open new chats in separate windows"
msgstr "在個別視窗中開啟新聊天"

#: ../gossip.schemas.in.h:11
msgid "Preset status messages"
msgstr "預設狀態訊息"

#: ../gossip.schemas.in.h:12
msgid "Preset status messages."
msgstr "預設狀態訊息"

#: ../gossip.schemas.in.h:13
#, fuzzy
msgid "Show avatars"
msgstr "顯示好友名單(_S)"

#: ../gossip.schemas.in.h:14
msgid "Show offline contacts"
msgstr "顯示已離線的好友"

#: ../gossip.schemas.in.h:15
msgid "Spell checking languages"
msgstr "拼字檢查程式語言"

#: ../gossip.schemas.in.h:16
msgid "The last directory that an avatar image was chosen from."
msgstr ""

#: ../gossip.schemas.in.h:17
msgid "The theme that is used to display the conversation in chat windows."
msgstr "這個佈景主題會用在聊天視窗中顯示交談。"

#: ../gossip.schemas.in.h:18
msgid "Use graphical smileys"
msgstr "使用表情圖示"

#: ../gossip.schemas.in.h:19
msgid "Use notification sounds"
msgstr "使用音效來通知收到訊息"

#: ../gossip.schemas.in.h:20
msgid ""
"Whether or not to convert smileys into graphical images in conversations."
msgstr "在對話時，是否將代表表情圖示的字符轉換為真正的圖示。"

#: ../gossip.schemas.in.h:21
msgid "Whether or not to play a sound when messages arrive."
msgstr "將收到訊息時，是否播放音效。"

#: ../gossip.schemas.in.h:22
msgid "Whether or not to play sounds when away."
msgstr "當離開時是否播放音效。"

#: ../gossip.schemas.in.h:23
msgid "Whether or not to play sounds when busy."
msgstr "當忙碌時是否播放音效。"

#: ../gossip.schemas.in.h:24
#, fuzzy
msgid "Whether or not to show a popup when a contact becomes available."
msgstr "將收到訊息時，是否播放音效。"

#: ../gossip.schemas.in.h:25
#, fuzzy
msgid ""
"Whether or not to show avatars for contacts in the contact list and chat "
"windows."
msgstr "是否顯示清單中離線的好友。"

#: ../gossip.schemas.in.h:26
msgid "Whether or not to show contacts that are offline in the contact list."
msgstr "是否顯示清單中離線的好友。"

#: ../libgossip/gossip-chatroom.c:878
msgid "Normal"
msgstr ""

#: ../libgossip/gossip-chatroom.c:889
#, fuzzy
msgid "Joining"
msgstr "加入(_J)"

#: ../libgossip/gossip-chatroom.c:891
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "動作"

#: ../libgossip/gossip-chatroom.c:893 ../ui/group-chat.glade.h:8
msgid "Inactive"
msgstr ""

#: ../libgossip/gossip-chatroom.c:895
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: ../libgossip/gossip-chatroom.c:897
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "上次錯誤"

#: ../libgossip/gossip-chatroom-provider.c:343
msgid "The nickname you have chosen is already in use."
msgstr "您所選的暱稱已經被使用了。"

#: ../libgossip/gossip-chatroom-provider.c:347
msgid "The chat room you tried to join requires a password."
msgstr "您嘗試加入的聊天室需要密碼。"

#: ../libgossip/gossip-chatroom-provider.c:351
msgid "The remote conference server did not respond in a sensible time."
msgstr "遠端會議伺服器沒有在時間內回應。"

#: ../libgossip/gossip-chatroom-provider.c:355
msgid "The conference server you tried to join could not be found."
msgstr "找不到您嘗試加入的會議伺服器。"

#: ../libgossip/gossip-chatroom-provider.c:359
#, fuzzy
msgid "An unknown error occurred, check your details are correct."
msgstr "請檢查您的詳細資訊是否正確。"

#: ../libgossip/gossip-contact.c:846 ../libgossip/gossip-presence.c:234
#: ../src/gossip-app.c:2179 ../src/gossip-contact-info-dialog.c:167
#: ../src/gossip-galago.c:160
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: ../libgossip/gossip-presence.c:377 ../libgossip/gossip-presence.c:394
#: ../src/gossip-presence-chooser.c:615 ../src/gossip-presence-chooser.c:717
#: ../src/gossip-presence-chooser.c:747
msgid "Available"
msgstr "已連線"

#: ../libgossip/gossip-presence.c:381 ../src/gossip-presence-chooser.c:627
#: ../src/gossip-presence-chooser.c:775
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: ../libgossip/gossip-presence.c:386 ../src/gossip-presence-chooser.c:639
#: ../src/gossip-presence-chooser.c:803
msgid "Away"
msgstr "離開"

#: ../libgossip/gossip-presence.c:391
#, fuzzy
msgid "Unavailable"
msgstr "已連線"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:673
#, fuzzy
msgid "An unknown error occurred."
msgstr "遇到未知的錯誤。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:677
msgid "Connection refused."
msgstr "連線被拒絕。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:680
msgid "Server address could not be resolved."
msgstr "無法解析伺服器位址。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:683
msgid "Connection timed out."
msgstr "連線已逾時。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:686
msgid "Authentication failed."
msgstr "驗證已失敗。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:689
#, fuzzy
msgid "The username you are trying already exists."
msgstr "您所選的暱稱已經被使用了。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:692
#, fuzzy
msgid "The username you are trying is not valid."
msgstr "您所選的暱稱已經被使用了。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:695
#, fuzzy
msgid "This feature is unavailable."
msgstr "沒有可用的帳號。"

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:698
msgid "This feature is unauthorized."
msgstr ""

#: ../libgossip/gossip-protocol.c:701
msgid "A specific protocol error occurred that was unexpected."
msgstr ""

#: ../protocols/jabber/gossip-jabber.c:1063
msgid "Connection could not be opened"
msgstr "無法開啟連線"

#: ../protocols/jabber/gossip-jabber.c:1111
msgid "Couldn't send message!"
msgstr "無法傳送訊息！"

#: ../src/gossip-about-dialog.c:62
msgid ""
"Gossip is free software; you can redistribute it and/or modify it under the "
"terms of the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) any later "
"version."
msgstr ""

#: ../src/gossip-about-dialog.c:66
msgid ""
"Gossip is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY "
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more "
"details."
msgstr ""

#: ../src/gossip-about-dialog.c:70
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"Gossip; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 59 Temple "
"Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307  USA"
msgstr ""

#: ../src/gossip-about-dialog.c:107
#, fuzzy
msgid "An Instant Messaging client for GNOME"
msgstr "Gossip 即時通訊軟體"

# Abel's note: The dialog is really not wide enough to show email with name.
#
#: ../src/gossip-about-dialog.c:113
#, fuzzy
msgid "translator-credits"
msgstr "Abel Cheung"

#: ../src/gossip-account-button.c:334
msgid "Stop Connecting"
msgstr "停止連線"

#: ../src/gossip-account-button.c:341 ../src/gossip-accounts-dialog.c:243
msgid "Connect"
msgstr "連線"

#: ../src/gossip-account-button.c:349 ../src/gossip-accounts-dialog.c:240
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

#: ../src/gossip-account-button.c:360
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../src/gossip-account-button.c:391 ../src/gossip-group-chat.c:703
#: ../src/gossip-private-chat.c:569
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: ../src/gossip-account-button.c:393
msgid "Connecting"
msgstr "正在連線"

#: ../src/gossip-account-button.c:393 ../src/gossip-group-chat.c:714
#: ../src/gossip-private-chat.c:584
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷線"

#: ../src/gossip-account-button.c:406
msgid "Perhaps you are trying to connect to the wrong port?"
msgstr "也許您嘗試連線到錯誤的連接埠？"

#: ../src/gossip-account-button.c:407
msgid "Perhaps the service is not currently running?"
msgstr "也許此伺服器並未執行這個服務？"

#: ../src/gossip-account-button.c:410 ../src/gossip-account-button.c:419
msgid "Check your connection details."
msgstr "請檢查您的連線詳細資訊。"

#: ../src/gossip-account-button.c:413
msgid "Perhaps the server is not running this service."
msgstr "也許此伺服器並未執行這個服務。"

#: ../src/gossip-account-button.c:416
msgid "Check your username and password are correct."
msgstr "請檢查您的使用者名稱與密碼是否正確。"

#: ../src/gossip-accounts-dialog.c:481 ../ui/main.glade.h:21
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#: ../src/gossip-accounts-dialog.c:1208
#, c-format
msgid ""
"You are about to remove your %s account!\n"
"Are you sure you want to proceed?"
msgstr ""

#: ../src/gossip-accounts-dialog.c:1214
msgid ""
"Any associated conversations and chat rooms will NOT be removed if you "
"decide to proceed.\n"
"\n"
"Should you decide to add the account back at a later time, they will still "
"be available."
msgstr ""

#: ../src/gossip-add-contact-window.c:153
msgid "Jabber"
msgstr "Jabber"

#: ../src/gossip-add-contact-window.c:223
msgid "No information is available for this contact."
msgstr "沒有這個好友的相關資訊。"

#: ../src/gossip-add-contact-window.c:358
msgid "Information requested, please wait..."
msgstr "要求資訊，請稍候..."

#: ../src/gossip-add-contact-window.c:410
#, c-format
msgid "%s will be added to your contact list."
msgstr "%s 將會被加入至您的好友名單。"

#: ../src/gossip-add-contact-window.c:429
#: ../src/gossip-contact-info-dialog.c:487
#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:398
msgid "I would like to add you to my contact list."
msgstr "我希望可以將您加入我的好友名單之內。"

#: ../src/gossip-add-contact-window.c:481
#, c-format
msgid "%s ID of new contact:"
msgstr "新的好友的 %s ID："

#. must be a jabber system selected
#: ../src/gossip-add-contact-window.c:486
#, c-format
msgid "Example: %s"
msgstr "範例： %s"

#: ../src/gossip-app.c:564 ../ui/main.glade.h:135
msgid "_Connect"
msgstr "連線(_C)"

#: ../src/gossip-app.c:569 ../ui/main.glade.h:138
msgid "_Disconnect"
msgstr "斷線(_D)"

#: ../src/gossip-app.c:745
msgid "To summarize:"
msgstr "要做總結："

#: ../src/gossip-app.c:815
#, fuzzy
msgid "If you quit, you will lose all unread information."
msgstr "如果您離開，您將失去所有未閱讀的資訊。"

#: ../src/gossip-app.c:1049
msgid "Could not display the help contents."
msgstr "無法顯示說明內容。"

#: ../src/gossip-app.c:1601
msgid "You have no Instant Messaging accounts configured!"
msgstr "您尚未設定即時通訊帳號！"

#: ../src/gossip-app.c:1603
msgid ""
"Next you will be presented with the Account Information dialog to set your "
"details up."
msgstr "接下來將會出現帳號資訊對話方塊以讓您設定詳細資訊。"

#: ../src/gossip-avatar-image.c:329
msgid "Click to enlarge"
msgstr ""

#: ../src/gossip-chat.c:462
msgid "Insert Smiley"
msgstr ""

#: ../src/gossip-chat.c:512
msgid "_Check Word Spelling..."
msgstr "檢查拼字(_C)..."

#: ../src/gossip-chat-invite.c:209
#, c-format
msgid ""
"Please enter your invitation message to:\n"
"%s"
msgstr ""
"請輸入您的邀請訊息給：\n"
"%s"

#: ../src/gossip-chat-invite.c:222 ../src/gossip-chat-view.c:1609
msgid "You have been invited to join a chat conference."
msgstr "您已經被邀請參加聊天會議。"

#: ../src/gossip-chat-manager.c:146 ../src/gossip-notify.c:280
#, c-format
msgid "New message from %s"
msgstr "收到來自 %s 的新訊息"

#: ../src/gossip-chat-view.c:504
msgid "_Copy Link Address"
msgstr "複製鏈結地址(_C)"

#: ../src/gossip-chat-view.c:512
msgid "_Open Link"
msgstr "開啟連結(_O)"

#: ../src/gossip-chat-view.c:879
msgid "%A %d %B %Y"
msgstr "%Y-%m-%d (%A)"

#: ../src/gossip-chat-view.c:1368
#, fuzzy
msgid "Your invitation has been declined"
msgstr "您的檔案傳輸要求被拒絕了。"

#: ../src/gossip-chat-view.c:1631
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: ../src/gossip-chat-view.c:1647
msgid "Decline"
msgstr ""

#: ../src/gossip-chat-window.c:1330
msgid "Typing a message."
msgstr "正在鍵入訊息。"

#: ../src/gossip-chatrooms-window.c:170
#, fuzzy
msgid "Auto Connect"
msgstr "停止連線"

#: ../src/gossip-chatrooms-window.c:182
#, fuzzy
msgid "Chat Room"
msgstr "聊天室:"

#: ../src/gossip-chatrooms-window.c:212
#, fuzzy
msgid "Favourite"
msgstr "喜好:"

#: ../src/gossip-chatrooms-window.c:786
#: ../src/gossip-new-chatroom-dialog.c:172 ../ui/group-chat.glade.h:9
#, fuzzy
msgid "Join"
msgstr "加入(_J)"

#. Set labels
#: ../src/gossip-contact-info-dialog.c:621
#, c-format
msgid "Contact Information for %s"
msgstr "有關 %s 的資訊"

#: ../src/gossip-contact-info-dialog.c:653 ../ui/main.glade.h:71
#, fuzzy
msgid "Information requested..."
msgstr "要求資訊，請稍候..."

#: ../src/gossip-contact-list.c:322
#, fuzzy
msgid "/Contact Infor_mation"
msgstr "/好友資訊(_I)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:334
msgid "/Re_name Contact"
msgstr "/更改好友名稱(_N)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:340
msgid "/_Edit Groups"
msgstr "/編輯群組(_E)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:346
msgid "/_Remove Contact"
msgstr "/移除好友(_R)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:358
#, fuzzy
msgid "/_Invite to Chat Room"
msgstr "邀請至聊天室(_I)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:370
msgid "/_Send File..."
msgstr "/傳送檔案(_S)..."

#: ../src/gossip-contact-list.c:382
#, fuzzy
msgid "/_View Previous Conversations"
msgstr "對話(_C)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:391
msgid "/Re_name group"
msgstr "/更改群組名稱(_N)"

#: ../src/gossip-contact-list.c:2170
#, c-format
msgid ""
"Please enter a new nickname for the contact\n"
"%s"
msgstr ""
"請輸入以下好友的稱呼\n"
"%s"

#: ../src/gossip-contact-list.c:2288
#, fuzzy
msgid "Do you want to remove this contact from your roster?"
msgstr ""
"您是否想從名單中移除以下的好友？\n"
"%s"

#: ../src/gossip-contact-list.c:2344
#, c-format
msgid ""
"Please enter a new name for the group:\n"
"%s"
msgstr ""
"請為新的群組命名：\n"
"%s"

#: ../src/gossip-edit-groups-dialog.c:161
#, c-format
msgid "Edit groups for %s"
msgstr "編輯 %s 的群組"

#: ../src/gossip-edit-groups-dialog.c:230
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: ../src/gossip-edit-groups-dialog.c:241
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ../src/gossip-edit-groups-dialog.c:292
#: ../src/gossip-edit-groups-dialog.c:302
#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:218
msgid "Unsorted"
msgstr "未排序"

#: ../src/gossip-ft-window.c:146
#, c-format
msgid "New file transfer request from %s"
msgstr "來自 %s 的檔案傳輸要求"

#: ../src/gossip-ft-window.c:178
msgid "File transfer is not supported by both parties."
msgstr "雙方都不支援檔案傳輸。"

#: ../src/gossip-ft-window.c:182
msgid "Your file transfer offer declined."
msgstr "您的檔案傳輸要求被拒絕了。"

#: ../src/gossip-ft-window.c:183
msgid "The other user decided not to continue."
msgstr "另一個使用者決定不要繼續。"

#: ../src/gossip-ft-window.c:188
#, fuzzy
msgid "Unknown error occurred during file transfer."
msgstr "在檔案傳輸過程中遇到未知的錯誤。"

#: ../src/gossip-ft-window.c:272
#, c-format
msgid "%s would like to send you a file."
msgstr "%s 希望可以傳送給您一個檔案。"

#: ../src/gossip-ft-window.c:275
msgid "Someone would like to send you a file."
msgstr "某人想要傳送給您一個檔案。"

#: ../src/gossip-ft-window.c:410
msgid "Select a file"
msgstr "選擇一個檔案"

#. send event to chat window
#: ../src/gossip-group-chat.c:490
#, c-format
msgid "Invited %s to join this chat conference."
msgstr "邀請 %s 參加這個聊天會議。"

#: ../src/gossip-group-chat.c:921
#, c-format
msgid "%s has set the topic"
msgstr ""

#: ../src/gossip-log.c:1056
msgid "Conversation Log"
msgstr "對話紀錄"

#: ../src/gossip-log-window.c:446
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: ../src/gossip-log-window.c:453
#, fuzzy
msgid "Conversation With"
msgstr "對話(_C)"

#: ../src/gossip-log-window.c:463
msgid "Date"
msgstr ""

#: ../src/gossip-main.c:50
msgid "Don't connect on startup"
msgstr "啟動程式時不進行連線"

#: ../src/gossip-main.c:54
msgid "List the available accounts"
msgstr "列出可供使用的帳號"

#: ../src/gossip-main.c:58
msgid "Which account to connect to on startup"
msgstr "程式啟動時自動連接至哪個帳號"

#: ../src/gossip-main.c:59
msgid "ACCOUNT-NAME"
msgstr "帳號名稱"

#: ../src/gossip-main.c:77
#, fuzzy
msgid "- Gossip Instant Messenger"
msgstr "Gossip 即時通訊程式"

#: ../src/gossip-main.c:99
msgid "You can not use --no-connect together with --account"
msgstr ""

#: ../src/gossip-main.c:110
msgid "No accounts available."
msgstr "沒有可用的帳號。"

#: ../src/gossip-main.c:115
msgid "Available accounts:"
msgstr "可使用的帳號："

#: ../src/gossip-main.c:125
msgid "[default]"
msgstr "[預設]"

#: ../src/gossip-main.c:140
#, c-format
msgid "There is no account with the name '%s'."
msgstr "已經有名為“%s”的帳號存在。"

#: ../src/gossip-new-account-window.c:186
#, fuzzy
msgid "Failed to register your new account settings"
msgstr "註冊帳號不成功"

#: ../src/gossip-new-account-window.c:215
msgid "Registering account"
msgstr "註冊帳號"

#: ../src/gossip-new-account-window.c:312 ../ui/main.glade.h:64
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../src/gossip-new-account-window.c:404
#, fuzzy
msgid "Example"
msgstr "範例： %s"

#: ../src/gossip-notify.c:166 ../src/gossip-private-chat.c:499
#, fuzzy, c-format
msgid "%s has come online"
msgstr "%s 已連線"

#: ../src/gossip-notify.c:178 ../src/gossip-notify.c:303
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "[預設]"

#: ../src/gossip-notify.c:181
#, fuzzy
msgid "Chat!"
msgstr "聊天"

#: ../src/gossip-notify.c:306
#, fuzzy
msgid "Respond"
msgstr "原因："

#: ../src/gossip-notify.c:309 ../ui/main.glade.h:34
#, fuzzy
msgid "Contact Information"
msgstr "連絡資訊(_I)"

#: ../src/gossip-preferences.c:220
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../src/gossip-preferences.c:446
msgid "Classic"
msgstr ""

#: ../src/gossip-preferences.c:452
#, fuzzy
msgid "Blue"
msgstr "巴斯克語"

#: ../src/gossip-preferences.c:459
msgid "Dark"
msgstr ""

#: ../src/gossip-presence-chooser.c:375
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to empy the list?"
msgstr "您是否想接受這個檔案？"

#: ../src/gossip-presence-chooser.c:380
msgid ""
"This will remove any custom messages you have added to the list of preset "
"status messages."
msgstr ""

#: ../src/gossip-presence-chooser.c:385
msgid "Clear List"
msgstr "清除清單"

#: ../src/gossip-presence-chooser.c:764 ../src/gossip-presence-chooser.c:792
#: ../src/gossip-presence-chooser.c:820
#, fuzzy
msgid "Custom message..."
msgstr "新增訊息(_N)..."

#: ../src/gossip-presence-chooser.c:829
#, fuzzy
msgid "Clear List..."
msgstr "清除清單"

#: ../src/gossip-private-chat.c:484
#, c-format
msgid "%s went offline"
msgstr "%s 已離線"

#: ../src/gossip-private-chat.c:945
#, c-format
msgid "Subject: %s"
msgstr ""

#: ../src/gossip-spell-dialog.c:78
msgid "Word"
msgstr "字"

#: ../src/gossip-spell-dialog.c:248
msgid "Suggestions for the word"
msgstr "對這個字的建議"

#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:161
#, c-format
msgid "New subscription request from %s"
msgstr "來自 %s 的新訂閱要求"

#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:293
#, c-format
msgid "%s wants to be added to your contact list."
msgstr "%s 將會被加入至您的好友名單。"

#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:295
#, c-format
msgid "Do you want to add %s to your contact list?"
msgstr "您是否想將 %s 加入您的好友名單？"

#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:301
msgid "Someone wants to be added to your contact list."
msgstr "有人希望能加入至您的好友名單。"

#: ../src/gossip-subscription-dialog.c:302
msgid "Do you want to add this person to your contact list?"
msgstr "您是否想將這個人加入至您的好友名單？"

#: ../src/gossip-ui-utils.c:250
#, fuzzy, c-format
msgid "Please enter your %s account password"
msgstr "請輸入密碼："

#: ../src/gossip-ui-utils.c:260
#, c-format
msgid "Logging in with: %s"
msgstr ""

#: ../src/gossip-ui-utils.c:265
msgid "Remember Password?"
msgstr "是否記下密碼？"

#: ../src/gossip-vcard-dialog.c:185
#, fuzzy
msgid "Select Your Avatar Image"
msgstr "請選擇另一個並再試一次"

#: ../src/gossip-vcard-dialog.c:188
msgid "No Image"
msgstr ""

#: ../src/gossip-vcard-dialog.c:493
msgid "The server does not seem to be responding."
msgstr "此伺服器似乎沒有回應。"

#: ../src/gossip-vcard-dialog.c:494
msgid "Try again later."
msgstr "請稍後再試。"

#: ../src/sounds/gossip.soundlist.in.h:1 ../ui/chat.glade.h:1
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: ../src/sounds/gossip.soundlist.in.h:2
msgid "Contact goes offline"
msgstr "好友已離線"

#: ../src/sounds/gossip.soundlist.in.h:3
msgid "Contact goes online"
msgstr "好友已上線"

#: ../ui/chat.glade.h:2
#, fuzzy
msgid "Contact Infor_mation"
msgstr "連絡資訊(_I)"

#: ../ui/chat.glade.h:3
msgid "In_vite"
msgstr ""

#: ../ui/chat.glade.h:4
msgid "Insert _Smiley"
msgstr ""

#: ../ui/chat.glade.h:5
msgid "Move Tab _Left"
msgstr "將分頁左移(_L)"

#: ../ui/chat.glade.h:6
msgid "Move Tab _Right"
msgstr "將分頁右移(_R)"

#: ../ui/chat.glade.h:7 ../ui/main.glade.h:133
msgid "_Add Contact..."
msgstr "加入好友(_A)..."

#: ../ui/chat.glade.h:8
#, fuzzy
msgid "_Add To Favorites"
msgstr "加入喜好(_A)"

#: ../ui/chat.glade.h:9
msgid "_Conversation"
msgstr "對話(_C)"

#: ../ui/chat.glade.h:10
msgid "_Detach Tab"
msgstr "脫離分頁(_D)"

#: ../ui/chat.glade.h:11
msgid "_Next Tab"
msgstr "下個分頁(_N)"

#: ../ui/chat.glade.h:12
msgid "_Previous Tab"
msgstr "上個分頁(_P)"

#: ../ui/chat.glade.h:13
#, fuzzy
msgid "_Room"
msgstr "聊天室(_R)："

#: ../ui/chat.glade.h:14
msgid "_Show Contacts"
msgstr "顯示好友名單(_S)"

#: ../ui/chat.glade.h:15
msgid "_Tabs"
msgstr "分頁(_T)"

#: ../ui/chat.glade.h:16 ../ui/main.glade.h:154
#, fuzzy
msgid "_View Previous Conversations"
msgstr "對話(_C)"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:1
msgid "Contact ID:"
msgstr "連絡人 ID:"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:2
msgid "Do you want to accept this file?"
msgstr "您是否想接受這個檔案？"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:3
#, fuzzy
msgid "File Transfer Request"
msgstr "Gossip - 檔案傳輸的要求"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:4
msgid "File name:"
msgstr "檔案名稱:"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:5
msgid "File size:"
msgstr "檔案大小:"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:6
#, fuzzy
msgid "Not supported yet"
msgstr "尚未支援。"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:7
msgid "This person wishes to send you this file:"
msgstr "這個人希望傳送給您這個檔案："

#: ../ui/file-transfer.glade.h:8 ../ui/main.glade.h:112
msgid "Web site:"
msgstr "網站："

#: ../ui/file-transfer.glade.h:9 ../ui/main.glade.h:131
msgid "_Accept"
msgstr "接受(_A)"

#: ../ui/file-transfer.glade.h:10 ../ui/main.glade.h:137
msgid "_Deny"
msgstr "拒絕(_D)"

#: ../ui/group-chat.glade.h:1 ../ui/main.glade.h:20
msgid "Account:"
msgstr "帳號:"

#: ../ui/group-chat.glade.h:2
#, fuzzy
msgid "Add to _favourites"
msgstr "加入喜好(_A)"

#: ../ui/group-chat.glade.h:3 ../ui/main.glade.h:28
#, fuzzy
msgid "Chat Rooms"
msgstr "聊天室:"

#: ../ui/group-chat.glade.h:4
#, fuzzy
msgid ""
"Customize your own nickname, the server and chatroom which you wish to join."
msgstr ""
"挑選一個已儲存的聊天室，或自訂您的暱稱、伺服器名稱和要進入的聊天室名稱。"

#: ../ui/group-chat.glade.h:5
#, fuzzy
msgid "Edit Chat Room"
msgstr "Gossip - 編輯聊天室"

#: ../ui/group-chat.glade.h:6
msgid "Edit your chat room details:"
msgstr "編輯您的群組聊天室詳細資訊："

#: ../ui/group-chat.glade.h:7
#, fuzzy
msgid "Group Chat"
msgstr "Gossip - 聊天"

#: ../ui/group-chat.glade.h:10
#, fuzzy
msgid "Join room on start_up"
msgstr "啟動時加入聊天室(_U)"

#: ../ui/group-chat.glade.h:11
msgid "Join the chat room"
msgstr ""

#: ../ui/group-chat.glade.h:12
msgid "Join this chat room when Gossip starts and you are connected"
msgstr ""

#: ../ui/group-chat.glade.h:13
msgid "N_ame:"
msgstr "名稱(_A):"

#: ../ui/group-chat.glade.h:14
#, fuzzy
msgid "Na_me:"
msgstr "名稱："

#: ../ui/group-chat.glade.h:15
#, fuzzy
msgid "New Chat Room"
msgstr "聊天室:"

#: ../ui/group-chat.glade.h:16
#, fuzzy
msgid ""
"Pick a saved chat room from the presets available below and click Join to "
"start chatting."
msgstr ""
"挑選一個已儲存的聊天室，或自訂您的暱稱、伺服器名稱和要進入的聊天室名稱。"

#: ../ui/group-chat.glade.h:17
msgid "S_erver:"
msgstr "伺服器(_E):"

#: ../ui/group-chat.glade.h:18
#, fuzzy
msgid "Save _this chat room"
msgstr "邀請至聊天室(_I)"

#: ../ui/group-chat.glade.h:19
msgid "_Nickname:"
msgstr "暱稱(_N)："

#: ../ui/group-chat.glade.h:20
msgid "_Room:"
msgstr "聊天室(_R)："

#: ../ui/group-chat.glade.h:21 ../ui/main.glade.h:151
msgid "_Server:"
msgstr "伺服器(_S):"

#: ../ui/group-chat.glade.h:22
msgid "_Topic:"
msgstr "題目(_T)："

#: ../ui/main.glade.h:1
msgid "    "
msgstr "    "

#: ../ui/main.glade.h:2
msgid "-"
msgstr "-"

#: ../ui/main.glade.h:3
msgid "<b>About</b>"
msgstr "<b>關於</b>"

#: ../ui/main.glade.h:4
#, fuzzy
msgid "<b>Account</b>"
msgstr "<b>關於</b>"

#: ../ui/main.glade.h:5
#, fuzzy
msgid "<b>Appearance</b>"
msgstr "<b>外觀與行為</b>"

#: ../ui/main.glade.h:6
#, fuzzy
msgid "<b>Audio</b>"
msgstr "<b>關於</b>"

#: ../ui/main.glade.h:7
#, fuzzy
msgid "<b>Behaviour</b>"
msgstr "<b>外觀與行為</b>"

#: ../ui/main.glade.h:8
msgid "<b>Client Information</b>"
msgstr "<b>客戶端資訊</b>"

#: ../ui/main.glade.h:9
#, fuzzy
msgid "<b>Connection</b>"
msgstr "連線"

#: ../ui/main.glade.h:10
msgid "<b>Information requested, please wait...</b>"
msgstr "<b>要求資訊，請稍候...</b>"

#: ../ui/main.glade.h:11
msgid "<b>Languages</b>"
msgstr "<b>語言</b>"

#: ../ui/main.glade.h:12
msgid "<b>Personal Details</b>"
msgstr "<b>個人資訊</b>"

#: ../ui/main.glade.h:13
msgid "<b>Status</b>"
msgstr "<b>狀態</b>"

#: ../ui/main.glade.h:14
#, fuzzy
msgid "<b>Visual</b>"
msgstr "<b>選項</b>"

#: ../ui/main.glade.h:15
#, fuzzy
msgid ""
"<small>The list of languages reflects only the languages for which you have "
"a dictionary installed.</small>"
msgstr "這裡的語言清單只反應您已安裝字典的語言。"

#: ../ui/main.glade.h:16
msgid "<span size=\"smaller\">Example: Mikael or user@server.org</span>"
msgstr "<span size=\"smaller\">範例：Mikael 或 user@jabber.org</span>"

#: ../ui/main.glade.h:17
msgid "<span size=\"smaller\">Example: user@jabber.org</span>"
msgstr "<span size=\"smaller\">範例：user@jabber.org</span>"

#: ../ui/main.glade.h:18
#, fuzzy
msgid "<span size=\"smaller\">Example:</span>"
msgstr "<span size=\"smaller\">範例：msn.server.com</span>"

#: ../ui/main.glade.h:19
msgid "Account Name"
msgstr "帳號名稱"

#: ../ui/main.glade.h:22
#, fuzzy
msgid "Add Contact"
msgstr "加入好友(_A)..."

#: ../ui/main.glade.h:23
msgid "Add a contact"
msgstr "加入好友"

#: ../ui/main.glade.h:24
msgid "Add to status message list"
msgstr "加入至狀態訊息清單"

#: ../ui/main.glade.h:25
msgid "Avatar:"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:26
msgid "Avatars are user chosen images shown in the contact list"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:27
msgid "Ch_at"
msgstr "聊天(_A)"

#: ../ui/main.glade.h:29
#, fuzzy
msgid "Chat Rooms..."
msgstr "聊天室:"

#: ../ui/main.glade.h:30
#, fuzzy
msgid "Chat Th_eme:"
msgstr "聊天視窗佈景主題"

#: ../ui/main.glade.h:31
msgid "Client:"
msgstr "客戶端:"

#: ../ui/main.glade.h:32
#, fuzzy
msgid "Connect on S_tartup"
msgstr "啟動時連線(_U)"

#: ../ui/main.glade.h:33
#, fuzzy
msgid "Connection Details"
msgstr "組態詳細資料"

#: ../ui/main.glade.h:35
msgid "Contact information"
msgstr "好友資訊"

#: ../ui/main.glade.h:36
#, fuzzy
msgid "Contacts"
msgstr "加入好友(_A)..."

#: ../ui/main.glade.h:37
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#: ../ui/main.glade.h:38
msgid "Decide _Later"
msgstr "稍後決定(_L)"

#: ../ui/main.glade.h:39
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: ../ui/main.glade.h:40
msgid "Display notifications when contacts come _online"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:41
msgid "Do you already have an account set up on a server?"
msgstr "您是不是已經有伺服器的帳號了？"

#: ../ui/main.glade.h:42
#, fuzzy
msgid "Edit Groups"
msgstr "/編輯群組(_E)"

#: ../ui/main.glade.h:43
msgid "Email:"
msgstr "電郵："

#: ../ui/main.glade.h:44
#, fuzzy
msgid "Enable sounds when _away"
msgstr "當「離開」時關閉音效(_A)"

#: ../ui/main.glade.h:45
#, fuzzy
msgid "Enable sounds when _busy"
msgstr "當「忙碌」時關閉音效(_B)"

#: ../ui/main.glade.h:46
#, fuzzy
msgid "Enter a name for this account"
msgstr ""
"請輸入以下好友的稱呼\n"
"%s"

#: ../ui/main.glade.h:47
msgid "Enter status message:"
msgstr "輸入狀態訊息:"

#: ../ui/main.glade.h:48
msgid "Enter the name or contact ID of the person you want to chat to below:"
msgstr "在下面輸入您想聊天的人名或連絡人 ID:"

#: ../ui/main.glade.h:49
#, fuzzy
msgid "Enter the port used in the connection for this account"
msgstr ""
"請輸入以下好友的稱呼\n"
"%s"

#: ../ui/main.glade.h:50
#, fuzzy
msgid "Enter the server used in the connection for this account"
msgstr ""
"請輸入以下好友的稱呼\n"
"%s"

#: ../ui/main.glade.h:51
msgid "Enter the user's contact ID:"
msgstr "輸入該使用者的連絡人 ID:"

#: ../ui/main.glade.h:52
#, fuzzy
msgid "Enter your account password:"
msgstr "請輸入密碼："

#: ../ui/main.glade.h:53
msgid "Enter your real name here"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:54
msgid "Finished"
msgstr "完成設定"

#: ../ui/main.glade.h:55
msgid "For increased security, enable this option"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:56
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../ui/main.glade.h:57
msgid "Gossip"
msgstr "Gossip"

#: ../ui/main.glade.h:58
msgid ""
"Gossip is a modern client for the Jabber Instant Messaging system.\n"
"\n"
"This assistant will help you configure Gossip and connect you to your "
"favorite Jabber server.\n"
"\n"
"To get started, just click \"Forward\"."
msgstr ""
"Gossip 是一個嶄新的 Jabber 即時通訊客戶端程式。\n"
"\n"
"本精靈會協助您設定 Gossip，並連接至您想使用的 Jabber 伺服器。\n"
"\n"
"如果準備好，請按「下一頁」。"

#: ../ui/main.glade.h:63
msgid "Group:"
msgstr "群組:"

#: ../ui/main.glade.h:65
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: ../ui/main.glade.h:66
msgid ""
"If you chose to decide later you will be asked the next time you log on."
msgstr "如果您選擇稍後再決定，下次登入時將被再詢問一次。"

#: ../ui/main.glade.h:67
msgid ""
"If you have another machine on your network which 'proxies' the connection "
"to the internet and you want to use it, enable this option"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:68
msgid ""
"If you need to set specific connection details, like a different server or "
"port, you can configure that here:"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:69
msgid ""
"In order to subscribe to presence notifications from the user, a request "
"will be sent. Until this request is approved, the user will always be shown "
"as \"Offline\" in your contact list."
msgstr ""
"為了訂閱使用者的上線通知，將送出要求。直到這個要求被同意之前，該使用者在您的"
"好友名單中將顯示為“離線”。"

#: ../ui/main.glade.h:70
msgid "In which group do you want to place this contact?"
msgstr "您想將這個好友加入哪個群組之內？"

#: ../ui/main.glade.h:72
msgid "Jabber ID:"
msgstr "Jabber ID："

#: ../ui/main.glade.h:73
#, fuzzy
msgid "Join _Favourites"
msgstr "喜好(_F):"

#: ../ui/main.glade.h:74
msgid ""
"Leave this blank if you don't want your password stored on a public machine. "
"If you decide to do this, you will be prompted each time you connect for a "
"password"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:75
msgid "Login I_D:"
msgstr "登入 I_D:"

#: ../ui/main.glade.h:76
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ../ui/main.glade.h:77
#, fuzzy
msgid "New Account"
msgstr "帳號"

#: ../ui/main.glade.h:78
#, fuzzy
msgid "New Message"
msgstr "新增訊息(_N)..."

#: ../ui/main.glade.h:79
msgid "Nickname:"
msgstr "暱稱："

#: ../ui/main.glade.h:80
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "使用音效來通知收到訊息"

#: ../ui/main.glade.h:81
msgid "OS:"
msgstr "作業系統："

#: ../ui/main.glade.h:82
#, fuzzy
msgid "Pass_word:"
msgstr "密碼："

#: ../ui/main.glade.h:83
#, fuzzy
msgid "Personal Details"
msgstr "已儲存個人詳細資訊！"

#: ../ui/main.glade.h:84
#, fuzzy
msgid "Port:"
msgstr "連接埠(_T):"

#: ../ui/main.glade.h:85
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定(_P)"

#: ../ui/main.glade.h:86
#, fuzzy
msgid "Press Subscribe to request to receive their status"
msgstr "請訂閱以接收他們的狀態。"

#: ../ui/main.glade.h:87
#, fuzzy
msgid "Registering Account"
msgstr "註冊帳號"

#: ../ui/main.glade.h:88
#, fuzzy
msgid "Registration"
msgstr "需註冊"

#: ../ui/main.glade.h:89
#, fuzzy
msgid "Reso_urce:"
msgstr "資源(_E):"

#: ../ui/main.glade.h:90
#, fuzzy
msgid "Resource:"
msgstr "資源(_E):"

#: ../ui/main.glade.h:91
#, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜尋(_S)..."

#: ../ui/main.glade.h:92
msgid "Sending request"
msgstr "正在傳送要求"

#: ../ui/main.glade.h:93
#, fuzzy
msgid "Server:"
msgstr "伺服器(_S):"

#: ../ui/main.glade.h:94
msgid "Show _Offline Contacts"
msgstr "顯示已離線的好友(_O)"

#: ../ui/main.glade.h:95
msgid "Show _avatars"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:96
#, fuzzy
msgid "Show _smileys as images"
msgstr "將代表表情圖示的字符轉換為圖形(_S)"

#: ../ui/main.glade.h:97
#, fuzzy
msgid "Spell Checker"
msgstr "拼字檢查"

#: ../ui/main.glade.h:98
msgid "Spell Checking"
msgstr "拼字檢查"

#: ../ui/main.glade.h:99
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../ui/main.glade.h:100
#, fuzzy
msgid "Status Message Presets"
msgstr "狀態訊息(_S)"

#: ../ui/main.glade.h:101
#, fuzzy
msgid "Subscription Request"
msgstr "Gossip - 訂閱的要求"

#: ../ui/main.glade.h:102
msgid "Suggestions for the word:"
msgstr "對這個字的建議:"

#: ../ui/main.glade.h:103
#, fuzzy
msgid ""
"This acts as a filter to the contact list below. You can use segments of "
"contact's name or ID, for example, \"jabber.org\" will list everyone using "
"that server"
msgstr ""
"這會做為下面連絡人清單的過濾器。您可以使用連絡人的部分名稱或 ID，例"
"如，“jabber.org”會列出每個使用該伺服器的人。"

#: ../ui/main.glade.h:104
#, fuzzy
msgid "This is the name that will be used on your roster for this contact"
msgstr "這是在您的好友名單上用來顯示此連絡人的名稱。"

#: ../ui/main.glade.h:105
#, fuzzy
msgid "This name will be used to identify you in chat windows"
msgstr "這個名稱會用在聊天視窗中辨識您的身分。"

#: ../ui/main.glade.h:106
#, fuzzy
msgid ""
"This name will be used to identify you when new contacts lookup your details"
msgstr "這個名稱會用在聊天視窗中辨識您的身分。"

#: ../ui/main.glade.h:107
msgid "Use _encryption (SSL)"
msgstr "將訊息加密(_SSL)"

#: ../ui/main.glade.h:108
msgid "Use system pro_xy"
msgstr "使用系統的代理伺服器設定(_X)"

#: ../ui/main.glade.h:109
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../ui/main.glade.h:110
#, fuzzy
msgid "View Previous Conversations"
msgstr "對話(_C)"

#: ../ui/main.glade.h:111
msgid "Web Site:"
msgstr "網站:"

#: ../ui/main.glade.h:113
msgid "Welcome to Gossip"
msgstr "歡迎使用 Gossip"

#: ../ui/main.glade.h:114
msgid "What instant messaging system does the contact use?"
msgstr "該好友使用哪種即時通訊系統？"

#: ../ui/main.glade.h:115
msgid "What is your name?"
msgstr "怎樣稱呼您？"

#: ../ui/main.glade.h:116
msgid ""
"What name do you want to use to identify this account?\n"
"\n"
"This name could be something associated with the service provider, for "
"example, <b>Google</b>."
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:119
msgid "What nickname do you want to use for this contact?"
msgstr "您想使用甚麼稱呼來代表這個好友？"

#: ../ui/main.glade.h:120
#, fuzzy
msgid "What password do you want to use?"
msgstr "您想使用哪個伺服器？"

#: ../ui/main.glade.h:121
msgid "What username do you use?"
msgstr "您使用甚麼名稱？"

#: ../ui/main.glade.h:122
msgid "What username do you want to use?"
msgstr "您想使用甚麼用戶名稱？"

#: ../ui/main.glade.h:123
msgid "Which account do you want to add this contact to?"
msgstr "您想將這個好友加入哪個帳號之內？"

#: ../ui/main.glade.h:124
#, fuzzy
msgid "Which account do you want to use?"
msgstr "您想使用甚麼用戶名稱？"

#: ../ui/main.glade.h:125
msgid "You are not subscribed to this contact."
msgstr "您沒有訂閱這個好友。"

#: ../ui/main.glade.h:126
msgid ""
"You can change your account settings later by selecting the Edit->Accounts "
"menu item."
msgstr "稍後您可以在選單中選取「編輯→帳號」來更改帳號設定。"

#: ../ui/main.glade.h:127
msgid ""
"You need to set a name for the connection, for example, <b>Home</b> or "
"<b>Laptop</b>."
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:128
msgid "Your Account"
msgstr "您的帳號"

#: ../ui/main.glade.h:129
msgid "Your Identity"
msgstr "您的身分"

#: ../ui/main.glade.h:130
msgid "Your new account has now been set up."
msgstr "現在已設定好您的新帳號。"

#: ../ui/main.glade.h:132
msgid "_Accounts"
msgstr "帳號(_A)"

#: ../ui/main.glade.h:134
msgid "_Chat"
msgstr "聊天(_C)"

#: ../ui/main.glade.h:136
msgid "_Contents"
msgstr "內容(_C)"

#: ../ui/main.glade.h:139
msgid "_Forget"
msgstr ""

#: ../ui/main.glade.h:140
#, fuzzy
msgid "_Group Chat"
msgstr "Gossip - 聊天"

#: ../ui/main.glade.h:141
msgid "_Hide Contact List"
msgstr "隱藏好友名單(_H)"

#: ../ui/main.glade.h:142
msgid "_Name:"
msgstr "名稱(_N):"

#: ../ui/main.glade.h:143
msgid "_New Message..."
msgstr "新增訊息(_N)..."

#: ../ui/main.glade.h:144
msgid "_No"
msgstr "否(_N)"

#: ../ui/main.glade.h:145
msgid "_Open new chats in separate windows"
msgstr "在個別視窗開啟新的聊天(_O)"

#: ../ui/main.glade.h:146
msgid "_Personal Information"
msgstr "個人資訊(_P)"

#: ../ui/main.glade.h:147
msgid "_Play sound when messages arrive"
msgstr "收到訊息時播放音效(_P)"

#: ../ui/main.glade.h:148
#, fuzzy
msgid "_Port:"
msgstr "連接埠(_T):"

#: ../ui/main.glade.h:149
msgid "_Preferences"
msgstr "偏好設定(_P)"

#: ../ui/main.glade.h:150
msgid "_Search..."
msgstr "搜尋(_S)..."

#: ../ui/main.glade.h:152
msgid "_Show Contact List"
msgstr "顯示好友名單(_S)"

#: ../ui/main.glade.h:153
msgid "_Subscribe"
msgstr "訂閱(_S)"

#: ../ui/main.glade.h:155
msgid "_Yes"
msgstr "是(_Y)"

#~ msgid "Be silent when away"
#~ msgstr "「離開」時不發出音效"

#~ msgid "Be silent when busy"
#~ msgstr "「忙碌」時不發出音效"

#~ msgid "Enable spell checking"
#~ msgstr "啟用拼字檢查"

#~ msgid "Height of main window"
#~ msgstr "主視窗高度"

#~ msgid "The X position of the main window."
#~ msgstr "啟動時主視窗的水平位置。"

#~ msgid "The Y position of the main window."
#~ msgstr "啟動時主視窗的垂直位置。"

#~ msgid "The height of the main window."
#~ msgstr "主視窗高度"

#~ msgid "The width of the main window."
#~ msgstr "主視窗寬度"

#~ msgid "Whether spell checking should be turned on."
#~ msgstr "是否開啟拼字檢查。"

#~ msgid "Width of the main window"
#~ msgstr "主視窗寬度"

#~ msgid "X position of main window"
#~ msgstr "主視窗水平位置"

#~ msgid "Y position of main window"
#~ msgstr "主視窗垂直位置"

#~ msgid "Gossip, Instant Messaging Client"
#~ msgstr "Gossip 即時通訊軟體"

#, fuzzy
#~ msgid "Close this chat window"
#~ msgstr "邀請至聊天室(_I)"

#~ msgid "Alias:"
#~ msgstr "別名:"

#~ msgid "Requested Information"
#~ msgstr "要求的資訊"

#~ msgid "/_Invite to Chat Conference"
#~ msgstr "/邀請至聊天會議(_I)"

#, fuzzy
#~ msgid "Send Message"
#~ msgstr "新增訊息(_N)..."

#, fuzzy
#~ msgid "%s has gone offline"
#~ msgstr "%s 已離線"

#~ msgid "Available..."
#~ msgstr "有空..."

#~ msgid "Busy..."
#~ msgstr "忙碌..."

#~ msgid "Away..."
#~ msgstr "離開..."

#~ msgid "C_lear"
#~ msgstr "清除(_L)"

#~ msgid "Contact _Information"
#~ msgstr "連絡資訊(_I)"

#~ msgid "<b>Sound</b>"
#~ msgstr "<b>聲音</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "Browse"
#~ msgstr "法羅文"

#~ msgid "Check spelling while I _type"
#~ msgstr "當我輸入時檢查拼字(_T)"

#~ msgid "Gossip - Accounts"
#~ msgstr "Gossip - 帳號"

#, fuzzy
#~ msgid "Join _Group Chat..."
#~ msgstr "加入群組聊天(_J)..."

#~ msgid "Por_t:"
#~ msgstr "連接埠(_T):"

#~ msgid "Requested information."
#~ msgstr "要求的資訊。"

#~ msgid "Requesting contact information, please wait..."
#~ msgstr "正要求好友資訊，請稍候..."

#~ msgid "_Password:"
#~ msgstr "密碼(_P):"

#, fuzzy
#~ msgid "Connecting..."
#~ msgstr "正在連線"

#~ msgid "Could not open connection"
#~ msgstr "無法開啟連線"

#~ msgid "Could not find the server you wanted to use"
#~ msgstr "找不到您想要使用的伺服器"

#~ msgid "Connection to the server failed."
#~ msgstr "連線至伺服器時失敗。"

#~ msgid "Authentication failed"
#~ msgstr "驗證失敗"

#~ msgid "Written by:"
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "Artwork by:"
#~ msgstr "美工："

#~ msgid "Translated by:"
#~ msgstr "翻譯："

#~ msgid "Account ID"
#~ msgstr "帳號 ID"

#~ msgid "Last Error"
#~ msgstr "上次錯誤"

#~ msgid "%sChat - %s"
#~ msgstr "%s聊天 - %s"

#~ msgid "/Show _Log"
#~ msgstr "/顯示對話紀錄(_L)"

#~ msgid "Afrikaans"
#~ msgstr "南非荷蘭語"

#~ msgid "Amharic"
#~ msgstr "阿姆哈拉語"

#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "阿拉伯語"

#~ msgid "Azerbaijani"
#~ msgstr "亞塞拜然語"

#~ msgid "Belarusian"
#~ msgstr "白俄羅斯語"

#~ msgid "Bulgarian"
#~ msgstr "保加利亞語"

#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "孟加拉語"

#~ msgid "Breton"
#~ msgstr "不列塔尼語"

#~ msgid "Bosnian"
#~ msgstr "波士尼亞語"

#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "加泰隆語"

#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克語"

#~ msgid "Welsh"
#~ msgstr "威爾士語"

#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麥語"

#~ msgid "German"
#~ msgstr "德文"

#~ msgid "German (Austria)"
#~ msgstr "德文(奧地利)"

#~ msgid "German (Germany)"
#~ msgstr "德文(德意志)"

#~ msgid "German (Swiss)"
#~ msgstr "德文(瑞士)"

#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希臘語"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英文"

#~ msgid "English (Canadian)"
#~ msgstr "英文(加拿大)"

#~ msgid "English (British)"
#~ msgstr "英語(英式)"

#~ msgid "English (American)"
#~ msgstr "英語(美式)"

#~ msgid "Esperanto"
#~ msgstr "世界語"

#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙文"

#~ msgid "Estonian"
#~ msgstr "愛沙尼亞語"

#~ msgid "Persian"
#~ msgstr "波斯語"

#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬蘭語"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法文"

#~ msgid "French (France)"
#~ msgstr "法文(法蘭西)"

#~ msgid "French (Swiss)"
#~ msgstr "法文(瑞士)"

#~ msgid "Irish Gaelic"
#~ msgstr "愛爾蘭蓋爾文"

#~ msgid "Scots Gaelic"
#~ msgstr "蘇格蘭蓋爾文"

#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "加利西亞文"

#~ msgid "Gujarati"
#~ msgstr "印度語"

#~ msgid "Manx Gaelic"
#~ msgstr "人島蓋爾文"

#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "希伯來語"

#~ msgid "Hindi"
#~ msgstr "印度語（北印度）"

#~ msgid "Croatian"
#~ msgstr "克羅地亞語"

#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利語"

#~ msgid "Indonesian"
#~ msgstr "印尼語"

#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "冰島語"

#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利文"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日語"

#~ msgid "Georgian"
#~ msgstr "喬治亞語"

#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "坎納達語"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "韓文"

#~ msgid "Kurdish"
#~ msgstr "庫德語"

#~ msgid "Cornish"
#~ msgstr "康沃爾語"

#~ msgid "Limburgish"
#~ msgstr "林堡語"

#~ msgid "Lithuanian"
#~ msgstr "立陶宛文"

#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "拉脫維亞語"

#~ msgid "Maori"
#~ msgstr "毛利語"

#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "馬其頓語"

#~ msgid "Malayalam"
#~ msgstr "馬拉雅拉姆語"

#~ msgid "Mongolian"
#~ msgstr "蒙古語"

#~ msgid "Marathi"
#~ msgstr "馬拉塔語"

#~ msgid "Malay"
#~ msgstr "馬來語"

#~ msgid "Norwegian (Bokmal)"
#~ msgstr "挪威語(Bokmaal)"

#~ msgid "Nepali"
#~ msgstr "尼泊爾語"

#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷蘭語"

#~ msgid "Norwegian"
#~ msgstr "挪威語"

#~ msgid "Norwegian (Nynorsk)"
#~ msgstr "挪威語(Nynorsk)"

#~ msgid "Norwegian (Nyorsk)"
#~ msgstr "挪威語(Bokmaal)"

#~ msgid "Oriya"
#~ msgstr "奧里雅語"

#~ msgid "Punjabi"
#~ msgstr "旁加語"

#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波蘭語"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙文"

#~ msgid "Portuguese (Portugal)"
#~ msgstr "葡萄牙文(葡萄牙)"

#~ msgid "Portuguese (Brazil)"
#~ msgstr "葡萄牙文(巴西)"

#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "羅馬尼亞語"

#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄文"

#~ msgid "Kinyarwanda"
#~ msgstr "盧安達語"

#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克語"

#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "斯洛文尼亞語"

#~ msgid "Albanian"
#~ msgstr "阿爾巴尼亞語"

#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "塞爾維亞語"

#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典語"

#~ msgid "Tamil"
#~ msgstr "泰米爾語"

#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "泰盧固語"

#~ msgid "Thai"
#~ msgstr "泰文"

#~ msgid "Turkmen"
#~ msgstr "土庫曼語"

#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其語"

#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "烏克蘭語"

#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "越南文"

#~ msgid "Wallon"
#~ msgstr "瓦隆語"

#~ msgid "Xhosa"
#~ msgstr "科薩語"

#~ msgid "Yiddish"
#~ msgstr "意第緒語"

#~ msgid "Chinese Simplified"
#~ msgstr "簡體中文"

#~ msgid "Chinese Traditional"
#~ msgstr "繁體中文"

#~ msgid "View Lo_g"
#~ msgstr "觀看對話紀錄(_G)"

#, fuzzy
#~ msgid "Gossip - Chat Rooms"
#~ msgstr "Gossip - 編輯聊天室"

#~ msgid "Gossip - Group Chat"
#~ msgstr "Gossip - 群組聊天"

#, fuzzy
#~ msgid "Gossip - New Chatroom"
#~ msgstr "Gossip - 編輯聊天室"

#~ msgid "Gossip - Add contact"
#~ msgstr "Gossip - 加入好友"

#~ msgid "Gossip - Contact Information"
#~ msgstr "Gossip - 好友資訊"

#~ msgid "Gossip - Edit Groups"
#~ msgstr "Gossip - 編輯群組"

#~ msgid "Gossip - New Account"
#~ msgstr "Gossip - 新增帳號"

#~ msgid "Gossip - New Message"
#~ msgstr "Gossip - 新訊息"

#~ msgid "Gossip - Personal Details"
#~ msgstr "Gossip - 個人資訊"

#~ msgid "Gossip - Preferences"
#~ msgstr "Gossip - 偏好設定"

#~ msgid "Gossip - Spell Checker"
#~ msgstr "Gossip - 拼字檢查"

#~ msgid "Gossip - Status Message"
#~ msgstr "Gossip - 狀態訊息"

#~ msgid "Waiting for server to respond, please wait..."
#~ msgstr "等候伺服器的回應，請稍候..."

#~ msgid "Connection could not be created"
#~ msgstr "無法建立連線"

#~ msgid "Redirect"
#~ msgstr "重新導向"

#~ msgid "Bad Request"
#~ msgstr "錯誤的要求"

#~ msgid "Not Authorized"
#~ msgstr "未授權"

#~ msgid "Payment Required"
#~ msgstr "需付款"

#~ msgid "Forbidden"
#~ msgstr "被禁止"

#~ msgid "Not Found"
#~ msgstr "找不到"

#~ msgid "Not Allowed"
#~ msgstr "不允許"

#~ msgid "Not Acceptable"
#~ msgstr "不能接受"

#~ msgid "Request Timeout"
#~ msgstr "要求已逾時"

#~ msgid "Conflict"
#~ msgstr "衝突"

#~ msgid "Internal Server Error"
#~ msgstr "內部的伺服器錯誤"

#~ msgid "Not Implemented"
#~ msgstr "未實作"

#~ msgid "Remote Server Error"
#~ msgstr "遠端伺服器錯誤"

#~ msgid "Service Unavailable"
#~ msgstr "服務無法使用"

#~ msgid "Remote Server Timeout"
#~ msgstr "遠端伺服器逾時"

#~ msgid "Unknown error."
#~ msgstr "不明的錯誤。"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自訂"

#~ msgid "The chat room you are trying is not responding."
#~ msgstr "您所嘗試的聊天室沒有回應。"

#~ msgid "Check your details and try again."
#~ msgstr "請檢查您的詳細資訊並再試一次。"

#~ msgid "This is currently unsupported."
#~ msgstr "此項目前不支援。"

#~ msgid "Perhaps the conference server is busy, try again later."
#~ msgstr "也許此會議伺服器正在忙碌，請稍後再試。"

#~ msgid "Check the server host name is correct and is available."
#~ msgstr "請檢查伺服器主機名稱是否正確可用。"

#~ msgid "Gossip will now try to use your account:"
#~ msgstr "Gossip 現在會嘗試使用這個帳號："

#~ msgid "Gossip will now try to register the account:"
#~ msgstr "現在 Gossip 會嘗試註冊帳號："

#~ msgid "Successfully registered the account"
#~ msgstr "成功註冊帳號"

#~ msgid "Cus_tomize"
#~ msgstr "自訂(_T)"

#~ msgid "Edit or Delete this favorite."
#~ msgstr "編輯或刪除這個喜好。"

#~ msgid "Gossip - Join Chat Room "
#~ msgstr "Gossip - 加入聊天室"

#~ msgid "Trying to join chat room, please wait..."
#~ msgstr "正嘗試加入聊天室，請稍等..."

#~ msgid "Choose a Server"
#~ msgstr "選取伺服器"

#~ msgid "On what server do you have an account?"
#~ msgstr "您在哪個伺服器有帳號？"

#~ msgid "Configure Transports"
#~ msgstr "設定轉送程式"

#~ msgid "_Jabber ID of new contact:"
#~ msgstr "新的好友的 _Jabber ID："

#~ msgid "Edit List..."
#~ msgstr "編輯清單..."

#~ msgid "<b>Account Settings</b>"
#~ msgstr "<b>帳號設定</b>"

#~ msgid "Automatically Connect"
#~ msgstr "自動連線"

#~ msgid "Connect _Server:"
#~ msgstr "連接伺服器(_S):"

#~ msgid "Gossip - Account Information"
#~ msgstr "Gossip - 帳號資訊"

#~ msgid "Re_gister..."
#~ msgstr "註冊(_G)..."

#~ msgid "_Jabber ID:"
#~ msgstr "_Jabber ID："

#~ msgid "Gossip - Edit Favorite"
#~ msgstr "Gossip - 編輯喜好"

#~ msgid "Gossip - Edit Group Chat Favorites"
#~ msgstr "Gossip - 編輯群組聊天喜好"

#~ msgid " "
#~ msgstr " "

#~ msgid ""
#~ "<b>Configuring your new service...</b>\n"
#~ "This will take a few moments, please wait."
#~ msgstr ""
#~ "<b>正在設定您的新服務...</b>\n"
#~ "這需要一點時間，請稍等。"

#~ msgid "<b>Preferred Service</b>"
#~ msgstr "<b>偏好的服務</b>"

#~ msgid "<b>Recommended Services</b>"
#~ msgstr "<b>建議的服務</b>"

#~ msgid ""
#~ "<b>Requested service requirements...</b>\n"
#~ "This will take a few moments, please wait."
#~ msgstr ""
#~ "<b>正在尋找服務的要件...</b>\n"
#~ "這需要一點時間，請稍等。"

#~ msgid "Add Account"
#~ msgstr "新增帳號"

#~ msgid "Add Another Account"
#~ msgstr "新增其他帳號"

#~ msgid "Choose from list:"
#~ msgstr "從名單中選取："

#~ msgid "Configure Transport"
#~ msgstr "設定轉送程式"

#~ msgid "Configuring Service"
#~ msgstr "正在設定服務"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "Gossip - Status Presets"
#~ msgstr "Gossip - 狀態預先設定"

#~ msgid "Gossip - Welcome"
#~ msgstr "Gossip - 歡迎"

#~ msgid "If you prefer, you can specify your own service:"
#~ msgstr "如果您喜歡，可以指定您自己的服務:"

#~ msgid "Jabber Account"
#~ msgstr "Jabber 帳號"

#~ msgid "Jabber.com"
#~ msgstr "Jabber.com"

#~ msgid "Jabber.org"
#~ msgstr "Jabber.org"

#~ msgid "Nick name:"
#~ msgstr "暱稱："

#~ msgid "Please complete the details below to set up your account:  "
#~ msgstr "請在以下的欄位填上詳細的資料，以設定您的帳號：  "

#~ msgid "Populating services..."
#~ msgstr "計算服務的使用率..."

#~ msgid "Remove Account"
#~ msgstr "移除帳號"

#~ msgid "Service Details"
#~ msgstr "服務詳細資料"

#~ msgid "Service:"
#~ msgstr "服務："

#~ msgid ""
#~ "This wizard will allow you to configure your account settings for another "
#~ "protocol. "
#~ msgstr "這個精靈會讓您設定其他協定的帳號設定值。"

#~ msgid "Transport Accounts"
#~ msgstr "轉送程式帳號"

#~ msgid "Use a different server"
#~ msgstr "使用另一個伺服器"

#~ msgid "Which protocol would you like to set up? "
#~ msgstr "您想要設定哪個協定？"

#~ msgid ""
#~ "You can set the status presets which appear in the presence menu on the "
#~ "main window here."
#~ msgstr "您可以在此設定顯示在主視窗上線選單中的狀態預先設定。"

#~ msgid "You currently have the following accounts set up:"
#~ msgstr "您目前已設定下列帳號："

#~ msgid "_Account Information"
#~ msgstr "帳號資訊(_A)"
